岩岩分手好痛苦 有冇巴絲可以傾吓計

佢依排好忙 講左唔煩佢
等佢處理好手頭上嘅嘢先揾我
但又好怕佢直接消失

Ps. 鐘意左7年 7年間離離合合過三次

冇野係一炮解決唔到既問題

咩事分手啊絲打

都講左分手，又叫你呢段時間唔好搵佢，我諗佢拖拖下都係會自己消失。

你要搵個適合既時間再搵佢，唔好俾佢避

呢排佢好忙太耐冇見
我唔開心衰多口講不如分開下
之後傾傾下變左講到大家興趣唔同(雖然不嬲都知）
冇可能一直走到去結婚
佢唔想拖住我

唔啱嘅話早啲分開都好嘅
呢排當比啲時間大家冷靜吓 搵返自己囉
多啲搵人傾吓會好啲

鍾意左七年定一齊左七年啊
一齊七年先話無可能結婚，好pk喎

其實佢話𣎴如冷靜下 佢好亂
加上佢手頭上真係有好多野要做 瞓都冇時間
每日都做到好夜 番到屋企又要做 又要番學
所以我諗住等多幾日佢做好曬先再揾佢
唔想再煩佢

我地仲細 依家先20頭
第一次一齊係七年前 拍得幾個月
之後分開過三年 又拍過幾個月
最後依次三年半😪

好番啲未

一炮泯恩仇。

我都岩岩分手
朋友a/c

因咩事分手先

一炮唔得就兩炮

Ex搵sp
利申 絲

半年前分手，好彩分左
係老豆搵仔見到佢，
如果未分隨時我都起埋出來

你點發現?

你點發現嫁

抄我問題

大家都想知

我見佢email keep住有tg寄黎驗證碼
果下覺得有啲嘢 一download番 哈哈

你講分嫁？

磨合要兩個人配合，無人可以永遠付出，
要互相體諒先行得長遠

你有佢密碼login?

頭先真係受不了 暈左🤣

揾sp真係冇得原諒

岩岩先發現架?

Keep住有哂大家既密碼
因為大家對上一段都係俾人hurt
Lihkg 識。。。

係呀 新鮮熱辣

我今日都去左.......

佢依家都好似係我樓下

你落唔落去？

我都唔係屋企 朋友度
不了

當對方變左既時候你要set個limit比自己，
一次唔得，兩次，兩次唔得三次，三次都唔得就放手啦，分手最忌死纏爛打，由其男人老狗，真係好肉酸，你試下改變自己，變做一個更好既自己，佢睇到你改變先可能會返轉頭，不過到時你仲係咪仲鐘意佢就另計，半年前我分手都係咁，好唔捨得，好想追返佢，但唔成功...咁我都冇再搵佢啦，係好難受，就搵fd出來傾計，搵返自己興趣，一個禮拜左右就放低左佢啦，之後佢主動搵返我話我過得幾好，不過我都冇復合既諗法啦

你因咩事分手嫁

我識個絲打，又係你咁，撞破佢男朋友搵sp
佢好決絕咁即日叫佢男友走，即刻分手，
希望你都做到，搵sp係對另一半極度唔尊重，
就算點求你都唔好心軟，你值得擁有更好

呢個係我底線 真係好痛

keep住呢個感覺，永遠唔好復合

我之前就係咁 所以先復合
但依家咁只可以怪自己
有啲問題係不嬲都存在
只不過大家冇去點破
當嘈起黎個夢就會醒
大家唔係好夾，但一齊嘅時候真係好開心
我好好好愛佢，佢都對我好好愛我
所以一時三刻冇左佢我真係唔會接受到
我已經當佢親人，我真係瞓唔到
又冇得揾佢

搵我😢

連登有愛，呢個世界冇話冇左邊個唔得，
拍拖果陣比甜蜜遮蓋，所有野都係美好，
回到現實問題仍然存在，唔解決只會越積越多，
最後只會分手收場。
就好似而家蒙面法咁

大家都瞓唔著
我一合埋眼就諗起佢

我訓得著呀 不過2個鐘醒一次

應該係望手機睇下有冇msg?

我同ex都一齊7年，佢帽，不過而家呢個更好

岩岩瞓左陣 以為天光 點知先瞓得半個鐘

點走出黎

自動波醒 我自己都控制唔到

咁啱嘅，我都啱啱分手

邊個講分嫁

有冇咁撚多人分手

香港呢個地方真係cls

分享下咩事？

諗住入來秒回陪樓豬吹下水，點知咁多人分手，
一陣仲要返工，cls

一係聽

已經同左老闆講唔番

佢冇直接講分手，但又話已經冇咁鐘意我又話覺得自己對我只淨低習慣。然後我講分手。

你應該loop到傻

睇字都心痛 咁灑脫嘅 我都想我可以

返工可以忙到唔使諗起佢

Btw好想識個前線巴打😍 全部都好大隻

一齊咗兩年半，同居左兩年，佢淡左，覺得自己對我冇feel，我返左自己屋企幾日，佢覺得好自由，嗰幾日好冇壓力，發現冇左我佢自己都可以好好。咁我聽到咁咪唯有做下好人，做講分手嗰個。

😂😂

Me2 眼腫腫淨係想係張床到

拉

搵個朋友陪啦 好好多

你地幾歲？ 見到都覺得sad

佢好快後悔

海外已婚人士經過。
想當年某變態ex同我講話要d空間，我o晒嘴...皆因佢係美國東岸我係美國西岸...到底想要咩空間。
所以我搵到第二個，即係我現家老公之後，就同佢正式分左手。
唔識得珍惜我既，不了。

(

唔灑脫㗎，係剩低嗰少少理性叫我唔好留一個已經唔愛自己嘅人喺身邊，冇意思。

不過同居好煩，又唔想屋企人擔心，可能搵朋友屋企住住先

呢樣真

21，23

其實點樣可以搵到一個唔呃自己既人？
定我真係一個 個個都想呃我既人？

搵朋友陪只係個刻心情會好少少
番到屋企張床靜靜地就會亂諗野

直接話分左手唔得咩

我唔覺，佢身邊有好多朋友，生活多姿多彩，都唔缺我一個。

呢幾日都想去朋友屋企

咁始終分手都係自己既事來既...
加油啦，好快冇事

仲係好後生姐 大把時間
唯有咁樣講互相圍爐取暖

呢啲真係收得皮，就算冇下個都唔會要返佢

唉 我26啦

我都係 諗到依家都仲未瞓
過多幾日先 想俾啲時間自己諗清楚應該點

咁朋友同男女朋友又唔同既

拍左幾多年？

我老母會擔心死

同你一樣，唔好唉

遲早都要講 多啲陪下屋企人囉

我只係拍過2段 第一段一年
第二段兩年幾

希望快啲move on到

咁始終都要回家架，
直接啲話比伯母知話自己識諗，唔會自殺

點解唔試下向好方面睇下呢？可能仲會好啲呢

我偷睇左佢電話 發現我唔喺到嗰幾日既其中一日 佢約左個女仔朋友去遊車河睇戲食飯 應該未到帽既 不過可能係新target? Haha

每個人用幾耐時間放低都唔同 唯有等啲時間過去

痴撚線，唔係變態都唔會接受到呢樣野

因為呢個moment 已經係最差 諗唔到啲好野

所以等自己調節好心情，放低左，先返去。
廢是日日喺自己屋企喊苦喊忽比老母見到

算吧啦 係車做咩都得
屌左啦

使唔使咁快手呀

可能真係都唔定

咁即係移情別戀囉，扮咩淡左

電單車

咁喊同唔開心可以幫到你走出當下moment咩，傻小子嚟

雖然佢真係瞞住我 不過我深信佢冇出軌既

就算分開係好 但心都碎呢
依家係唔會向到好個方面睇
我淨係好想番番去之前日日都有得見佢嘅日子

睇對話內容淨係feel到好好好好小既曖味，唔知係咪真係移情別戀，定純粹flirt下女only

好多嘢都係估你唔到
你以為佢無咁衰 其實佢就係咁衰

大家天光喇

有女朋友仲flirt女

唔好咁打擊我 我會受唔住

我知唔可以 但岩岩散真係頂唔順

天光都仲未訓到教

至少係呢段感情 我無悔無做錯過嘢

希望今日聽到好消息就係梁天琦

淡左嘛 尋新鮮感掛

回憶總是痛苦嘅事嚟

去訓啦

🙈🙈okok don’t think too much

Me too

你冇做錯 係佢錯失左你

無諗住訓😣😣

你之前啲post係派膠?

瞓唔到

你一講 我就覺得自己好廢
仲係到因為兒女私情唔開心

唔知呀。一兩年前有一次係gym度見到個好似佢既人，嚇左我好耐。(佢屋企人係西岸住，而佢係東岸讀完書返左黎西岸)

如果唔係要返工我都想去支持

情緒個個都有既

見到佢快啲調頭走

呢個時候有一個樹窿係好重要

咩post?

我25 明白個種無奈

朋友A/C

有人聆聽總好過無人想聽，無人好似我咁同啲fd講佢哋就當我發噏風嘅

就算唔捨得 男方唔想拖而分手算唔算好事

做野啲客話咁後生做呢行
心諗 都唔後生啦

如果男仔話自己應該好遲先會結婚
而你未必係結緍對象
唔想拖住你
係咪應該放手算

仲有得唔放手咩

哇，勁似我男朋友講既野！

btw放手啦，個心唔係你到，再一齊都冇意義了。

如果好愛呢 就算走唔到最後
但大家齊嘅日子都係開心嫁

係我逼佢講嫁😭

下個更開心

依家好唔開心

咁樣只係自己呃自己

慢慢黎啦絲打 我咪又係同你一樣

事實係 就算係你逼佢講 呢啲都係佢心底話 咁即係都係fact 遲早要面對

只係想佢可以比個機會我變成佢心目中可以行落去嘅人

趁早 總有一個想即刻同你結婚

如果仲有得揀
我希望個日遲啲先黎

我覺得，條件好硬性，只要佢係對你個人已經冇哂feel，你幾努力變成佢理想中既對象既模樣都好，佢都唔會真心愛返你，只會純粹因為你既好而拖住你，到有日佢搵到個條件同你一樣但佢更有feel既，佢就會頭也不回咁拋棄你。

及早止蝕，終有一日你會感謝呢刻既自己

知道

唔好咁對自己啦
留番d尊嚴比自己
咁既人值得咩

太衝動
當時情緒太激動
覺得見到面就解決到
冷靜番都覺得太chur

我都覺
就算你點變都好
佢話無feel你都係無晒辦法
我前度都係咁
但我希望終有一日佢會明白
Feel呢樣野快來快去
係其他人身上都可以好快無

其實你做錯咩？

信我 唔好再死纏爛打
因為真係好厭惡
以過來人身份話你知
你一定會好後悔

唔好問我 我都唔知

但佢仲愛我呢？

我前幾日都搵過佢
不過搵下都好既
隨住對方講既野愈黎愈難聽
你都會愈黎愈清醒
我依家醒晒喇
唔會再搵佢

咁你又話改過？

咁就唔會同你分開啦
就算有愛都所剩無幾

其實係咪之前已經講到好清楚

你地分左幾耐吖

喊死我喇
每一次都係我傷心

突然之間態度180度轉變 你問我衰咩

一個月